都未選已經個個渲染反對曾俊華=鬼, 選埋真係不堪設想

有騎呢得意薯片叔叔做特首, 支持政府既人口比率起碼double

泛民可以光明正大建制化, 剩低個班真心膠情況會好似而家長毛朱凱迪咁, 比人高高在上話佢地on9、冇大局觀、而家最緊要撐住曾特首, 唔好比中聯辦路線回潮, 習總會主持公道

香港終於在祖國懷抱內天下太平

lihkg會員比民主黨更親建制
689下屬都支持

品客只係一名戲子佬~政治無情，利益大于一切

一個高官鐘意講笑, 識得搵曹星如影相, 就等於溫和派, 好本土
同d大陸人一樣, 話李克強沉默唔浮誇, 習種有親和力, 分析d領導人眉頭眼額小動作就話搵到下一個明君, 開明改革者, 真係陰公.

支持曾俊華做特首
張建宗做政務司司長
劉細良太平紳士做新聞統籌專員

關劉細良咩事?? 佢又係all in薯片?

全部都係戲子佬
只係你buy唔buy佢講嗰套

支持葉劉/林鄭

林鄭做左N樣仆街野, 品客冇做(或少好多), 咁相對林鄭而言, 品客就係溫和

關呢樣野咩事?
你選區得返林大輝, 佢間唔中講人話, 同埋treegun、經民聯, 你叫泛民唔好on99幫林大輝站台, 你又係treegun經民聯打手?

你有得投票？

sorry, 想問同我講內容有咩關係?

見到呢班人 我宜家真心想佢退休， 費事見到佢好人好者 俾班友搞到人唔似人 鬼唔似鬼

D豬覺得有份選推委會就當係

又話鬍鬚仔冇咁衰就係好人要選佢

成日問呢句
係無得投，但選出嚟特首關唔關香港人事啊
戇撚鳩

好想睇到曾二世特首做左幾年, 侵害香港治權既野一樣係日日發生個時
呢班而家主力比mandate佢, 令佢民心所向眾望所歸形勢下當選既泛民意見領袖又會點幫自己兜

面對現實啦
而家得四個出嚟選，點樣仆街都好，都會係呢四個入面有一個贏
你講幾句港豬唔會令你企個高地會再高啲
其實係只會顯得你更戇鳩

點解佛利民會係社會主義

劉細良到時都入政府啦
到時又扮被左派迫害
空有十八般武藝 卻一籌莫展
但又唔辭職

請問投邊個唔會發生??

支持曾俊華班人仲衰過支持民建聯嘅人
起碼後者支持同自己政治理念相同嘅人

佢答你唔到㗎
呢班人自以為自己企喺高地睇嘢清楚過好多人
但其實係離撚哂地